想放部macbook pro13寸 2019版 去邊度放好

買左兩個月 冇乜點用 想放出去

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

5千收
岩既留tg

$5001 收

5002 收

咁我5003啦

5003收

認真 我咁啱想趁住而家大專notebook ownership program買部13吋i5 8gb ram 樓主有冇d用後感share下

咁我5004啦

5000再補貼樓豬車費

4999不能再多

大你10蚊 5014收

5015pls

樓主可以放係我屋企
唔洗俾錢我

多謝你

6000

6688收 好意頭 認真

個個做壞規矩

6689收XD

不如樓主自己打個心水價
又要放2手又唔比目標價

7000

你班友我依家就拎出去問假

Spec 係點先

9000左右

7000收